（先小人）無論初選結果係點，九月一定要出黎投

投票前己經咁多分化post

聽日選完一定有好多打手出黎話“邊個選到，入左去都冇用個d，唔投了”

衰d講，就算omdb，黃碧雲出左黎。。請大家九月都要投

如果唔係我地就同白頭佬冇撚分別！！

【初選】投完票嘅唔好放軟手腳

一定要今日講定，唔係一定俾人話係打手。。

唔尊重初選嘅話，香港人唔好學人講民主，我亦唔會再認自己做香港人，影衰哂自己。

我估毛EE出線都唔會輪到WBW

唔係太離譜嘅話 都會投泛民
即係涂謹申點贏本土嘅 都唔會揀佢啦
但如果係鄺仔 就反而有得諗
仍然要視乎差幾多

推！！！

鄺入硬啦

推 一定要投 唔投即係幫對家助攻

攬炒係講緊同中共，唔係對同路人，請尊重初選結果

推

你係咪白痴 如果事實係涂都仲贏到本土
都要含撚去投 輸打贏要真係無資格講咩民主
同時亦都應該檢討下點解今日都仲輸

如果睇完結果再諗同白頭佬有咩分別！！

尊重結果，要跟規矩玩，泛民都有佢嘅選民，"啲票你架"！